過幾日去大阪旅行著毛尼大嬲定羽絨好？

天氣預報4-14度左右
聽聞同一個溫度大阪會暖過香港幾度
應該著毛尼大嬲定羽絨好？
需要heattech同頸巾嗎
第二次去唔係好清楚，上次去係夏天

識玩一定係乜都唔著, 裸住去最好.

一件菊花牌就搞掂

著件風褸就夠啦

商場有暖氣好暖架
千祈唔好著太多太厚
一件普通長袖+件褸就ok
頸巾帶埋啦，頸保暖好重要
不過其實你大阪都好方便
唔夠衫咪去到買

同埋打返正字好無？
羊毛大褸

人在大阪 heattech都冇著
一件hoodie加件薄褸搞掂

入面薄, 最出果年厚就得

人在大阪
著件heattech 加件長袖衫 再加件薄褸
都覺得凍
穩陣啲可以帶埋頸巾

Show Blocked User - 我是一篤屎撈人 )